為贏取iPhone X！女大生當眾脫到全裸

國際中心／綜合報導

蘋果十周年紀念機iPhone X推出後，吸引大批果迷爭相購買，可說是魅力無法擋，但為了得到一台新機，在眾目睽睽下脫到全裸真的值得嗎？俄羅斯一名女大生日前被拍到，在夜店內為了得到iPhone X獎項，竟當場脫光身上衣物，事情曝光後慘遭學校退學。

▲圖／翻攝自《mirror》

根據外媒報導，一名19歲的女大生葉潔雅（Yevgenya S）近日在夜店參加一個活動，只要順利獲勝者就能獲得iPhone X手機，她為了得到手機，竟當眾脫光上衣，最後在旁人慫恿下，甚至把內褲也脫了，誇張行徑讓人相當傻眼。

▲圖／翻攝自《mirror》

而全身一絲不掛的她也相當害羞，除了不斷用手抱胸外，還企圖抱住主持人遮羞，儘管她努力隱藏身分，但影片仍被上傳到網路上，校方人員得知後將她退學處分。據了解，葉潔雅最後也沒有贏得iPhone X，只抱了安慰獎回家。

葉潔雅最後也沒有贏得iPhone X，只抱了安慰獎回家。

Trainee Teacher

有片 不過仲朦過THISAV

屌那星都2017年啦
仲朦撚到連對波都睇唔撚到

所以要贏贏 iPhone 拍高清片